五年前 有一晚我痔瘡發作

痛得我 鬼死咁大粒擠出黎

果時..你得中二咋喎

我要做車手！

支T R 佬，好快架？

記住，千萬唔好有跟同人鬥既心，你要贏係你自己

350匹 全天候四驅 強化車身 國寶級跑車

唔。。。真係好熱

如果你係我老豆，我打左你拉。。。。